毛主席係我地既偶像，每個連登仔都要學習！

革命不是請客吃飯，不是做文章，不是繪畫綉花，不能那樣雅致，那樣從容不迫，文質彬彬，那樣溫良恭儉讓。革命是暴動，是一個階級推翻另一個階級的暴烈的行動。

凡是敵人反對的，我們就要擁護；凡是敵人擁護的，我們就要反對。

真正強大的力量不是屬於反動派，而是屬於人民。

如若不被敵人反對，那就不好了，那一定是同敵人同流合污了。如若被敵人反對，那就好了，那就證明我們同敵人劃清界線了。

人民萬歲！革命無罪，造反有理！ 哪裏有壓迫哪裏就有反抗! 不要被糖衣炮彈打倒。

究竟是一個黨好，還是幾個黨好？現在看來，恐怕是幾個黨好。

情況是在不斷地變化，要使自己的思想適應新的情況，就得學習。

首先，蘇聯、美國是第一世界；其次，中間派，日本、歐洲、加拿大，是第二世界；最后，亞洲(除了日本)、非洲和拉丁美洲是第三世界。

誰是我們的敵人，誰是我們的朋友，這是革命的首要問題。

自推十回完畢

推